{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045908",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 필"
    },
    "text": "総客室数は45個です。 韓国語を支援する案内が可能です。 訪問者のレビューによると、鉄原に位置する当宿は部屋が清潔で防音もよく、社長の親切なもてなしを受けることができます。 値段の割に使えそうですが、若干の匂いは残念だという意見もあります。 特室は非常に大きく、調理が可能なスペースも提供され、満足感を与えています。 ただし、いくつかのレビューでは、電気マットが機能しなかったという言及もあります。 宿は最近リニューアルしてきれいなインテリアを誇り、社長の親切さと部屋の広い大きさもメリットです。 ただ、5階でのお湯の使用時、水圧が弱くて残念なことがあります。 他の後期の中には施設が老朽化しているという意見もありますが、寝具は良くほこりは隅にだけ存在する程度です。 防疫のために使用される薬品の匂いが少し不便な場合があります。 全般的に一日休むのに良い宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "客室数は45個です。"
        },
        {
            "question": "この宿は韓国語を支援する案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語を支援する案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は鉄原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋は清潔で防音もよく、使いやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長のもてなしはどうですか？",
            "answer": "社長の親切なもてなしを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段の割にはどうですか？",
            "answer": "値段の割に使えそうですが、若干の匂いが気になるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特別室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "特室は非常に大きく、調理が可能なスペースも提供され、満足感を与えています。"
        },
        {
            "question": "この宿の電気マットは機能しますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、電気マットが機能しなかったという言及もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は最近リニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、最近リニューアルしてきれいなインテリアを誇っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長の親切さと部屋の広さは何かメリットですか？",
            "answer": "社長の親切さと部屋の広い大きさがメリットです。"
        },
        {
            "question": "この宿のお湯の使用時に問題はありますか？",
            "answer": "5階でのお湯の使用時、水圧が弱いという残念なことがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設は老朽化していますか？",
            "answer": "一部の後期の中には施設が老朽化しているという意見もありますが、寝具は良く、ほこりは隅にだけ存在する程度です。"
        },
        {
            "question": "この宿では防疫のために何か薬品が使用されますか？",
            "answer": "防疫のために使用される薬品の匂いが少し不便な場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は一日休むのに適していますか？",
            "answer": "全般的に一日休むのに良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 471
    }
}